黎緊新年班狗點樣面對自己啲親戚

無家室個啲狗就算啦 初一到初三返工同狗伙記圍爐
有家室個啲其實敢唔敢出去拜年

敢 有得拎胡椒噴霧 同 警棍去拜年
洗驚你地屌狗？

（聯署）你班友快Ｄ同我簽晒佢

你地又話好討厭甴近平既.....

派利是
個利士封寫
黑警死全家
藍絲無仔生
腦殘真係誇

唔開門噴胡椒噴霧，唔俾利是放TG

會唔會即場玩拆利是
封得個廿蚊就扑濕你加告鳩你襲狗

唔上番行人路就抆真槍

會話自己係做緊紀律部隊
唔會承認自己做緊狗

特權分子，曱甴二代可以去人地屋企搶玩具遊戲機，整爛高達聖鬥士